Pornhub狂刪900萬部片！鄉民哭哭「2大教師片」全沒了：怎麼用功

網搜小組／鄺郁庭報導

全球知名成人網站「Pornhub」最近因為兒童性侵與偷拍影片爭議，官方承諾調整模式後快手開鍘，一夜之間刪除影片量高達900多萬部，讓不少使用者不禁哀嚎。就有網友在PTT的Gossiping板上問卦「pornhub也刪太多影片了吧？」話題引發熱論，其中就有網友大嘆，有2個人的影片特別可惜，「怎麼這樣，是想多讓大學生被當啊！」

這位網友文中表示，他上Pornhub的時候，發現一堆影片都沒有了，一查才知道，官方把1300多萬部影片刪到剩400多萬部，「那些兒童，偷拍等不適當的影片有到900萬那麼多？現在是要叫男人們何去何從？」

貼文一出，網友們就紛紛留言，「根本就是把沒勾勾的全刪了= =」、「那些今年才買會員的QQ」、「還有通過驗證的人驗證被取消影片被刪光，可憐哪」、「應該就只是偷懶，你沒勾勾認證的帳號上傳全刪啦」、「還好我沒買會員，前陣子終生會員差點買下去」、「下載選項也被拿掉，我難過」、「訂閱一堆，一早起來都變無頭照、無影片。」

有趣的是，最讓鄉民感到遺憾的竟是這2位教師，第1位是教授大學數學與高中數學的數學老師張旭，「連張旭微積分都不見了，這太過分了吧」、「想看微積分的怎麼辦」、「張旭微積分有藍勾照樣清光」、「什麼？竟然刪微積分？這樣以後怎麼用功讀書」、「這樣大家以後都不能學習微積分了」、「還我張旭= =」、「還我數學課」、「我微積分考不好要怪誰？」

另一位則是在北京中國人民大學附屬中學任教的李永樂老師，「李永樂老師的教學片根本沒色情的也要砍」、「不能學習李永樂老師還有工數了= =」、「李永樂都沒了，怎麼看」、「還我李永樂老師來。」另外還有人也直呼，「機械學習我都看林軒田」、「也不能自習機器學習了QQ」、「今天是歷史上哀傷的一天。」

拜登一上咪咁

民主黨左膠又唔管下失智廢老搞細路女

冇晒野睇啦屌你
仲點打丁
毒撚末日呀
仲有咩正網？
跪求

李永樂 youtube大撚把

工程數學只有pornhub有我睇過，李永樂youtube嗰d係比小朋友睇知識

一上去全部得藍剔

CLS

Black Friday買左Lifetime果啲

spankbang, motherless, xvideos

嗰時睇睇下見到專心睇左唔記得左打丁

pornhub 得返一條李永樂

pornhub member本身都係睇認證咗嗰啲
冇影響嘅

第一次見呢啲網有其他嘢睇

仲有班BLM, LGBT都無出手, 遲早十部片有3成係黑婆, 3成係同志百合, 3成係正路片, 剩番得一成係兒童性交片咋

有冇人會公開上pornhub 睇教授教微積分

Pornhub 有幼幼, 即Ban

自己玩幼幼, no problem

thisav都已經有黑警衰野backup

李永樂口中既小朋友，所以係幼齒

咁咪仲好
有一成

睇咁耐pron都未見過佢講果堆片

夜夜教室拍片蹭Pornhub 教師影片被刪光「那是我人生最輝煌的時候」
更新時間： 2020/12/20 14:45

成人網站《Pornhub》因為兒童性侵性虐影片爭議，日前大規模刪除1000多萬支影片，結果部分非爭議影片也受到波及，包括台灣數學教師張旭在該網站經營「最大華人微積分教學頻道」。他昨晚在YouTube頻道分享新影片，感嘆半年的經營如今只能成為回憶，「好想再當一次Pornhuber哦！」

翻攝自數學老師張旭的YouTube
成人網站《Pornhub》因為兒童性侵性虐影片爭議，日前大規模刪除1000多萬支影片，結果部分非爭議影片也受到波及，包括台灣數學教師張旭在該網站經營「最大華人微積分教學頻道」。他昨晚在YouTube頻道分享新影片，感嘆半年的經營如今只能成為回憶，「好想再當一次Pornhuber哦！」

今日推薦：是真愛！體重163公斤富千金 端出1.4億元嫁農村小伙子
「那個是我人生最輝煌的時候」，張旭在影片中模仿並結合網紅「反正我很閒」的影片自嘲，自己每天晚上在教室拍片，看看自己的教學影片能不能幫助到學生，「可是每次都沒什麼學生看，還被警察抓過，如果可以，好想再當一次Pornhuber哦！」、「我什麼事情都做不好，也沒什麼在乎我，放棄了啦！這是我最後一次當Pornhuber」。

翻攝自數學老師張旭的YouTube
成人網站《Pornhub》因為兒童性侵性虐影片爭議，日前大規模刪除1000多萬支影片，結果部分非爭議影片也受到波及，包括台灣數學教師張旭在該網站經營「最大華人微積分教學頻道」。他昨晚在YouTube頻道分享新影片，感嘆半年的經營如今只能成為回憶，「好想再當一次Pornhuber哦！」

今日推薦：是真愛！體重163公斤富千金 端出1.4億元嫁農村小伙子
「那個是我人生最輝煌的時候」，張旭在影片中模仿並結合網紅「反正我很閒」的影片自嘲，自己每天晚上在教室拍片，看看自己的教學影片能不能幫助到學生，「可是每次都沒什麼學生看，還被警察抓過，如果可以，好想再當一次Pornhuber哦！」、「我什麼事情都做不好，也沒什麼在乎我，放棄了啦！這是我最後一次當Pornhuber」。

翻攝自數學老師張旭的YouTube
翻攝自數學老師張旭的YouTube
張旭在影片下方發文表示，自己曾經想在《Pornhub》上大展身手，如今只能成為回憶，「感謝Pornhub，當我還是Pornhuber時，讓我在數學老師的圈子裡多了一個記憶點，當我不得不離開Pornhub時，又讓我獲得了一波關注。」

網友們則紛紛留言「笑死哈哈哈」、「太神啦 蹭爆啊」、「這個不讚不行」，還有人建議「要考慮改行當swager嗎？」他則回覆表示「目前我還在創傷期中，可能暫時沒辦法在類似的平台上做頻道...」。（即時新聞中心／綜合報導）

見到條equation好長
射咗

印度神童預言中左
呢單野仲大獲過敗登當選

點解要喺pornhub教數

上Pornhub學數學

我真係唔明，疫情咁嚴重，你仲del d咸片，d人唔可以係屋企打飛機，就會個個出街叫雞嫁啦。美國人真係冇撚腦。

刪900萬條鹹片，真係好撚仆街

聖人mode係個大腦最無雜念嘅時間

Netflav
tokyomotion
tokyotube

真, 學學下專心唔到實緊火, 隔離click 完打完飛機即刻專心到

唔准睇, 剩係准好似拜登咁索

微積分=兒童色情，咁鬼佬仲教黎害人？

驚獵人啲片有留底，刪曬唔洗煩

lm

記得細個睇啲高等數學書會睇到扯旗
好懷念

jable.tv

拜登:同我全部set private，只有我先睇得

無得再學數

只準拜登屌女 不準百姓打丁

叫d無得對微積分打丁既人點算

剩返啲片嘅質素係高咗嘅
無太多啲垃圾鳩片

有冇人打算白宮聯署，救救pornhub

hpjav

你諗諗主要係咩人先需要讀數就明白成件事其實好合理

巴打真好學